(樽頸) [跳出同溫層] 其實做文宣點解唔用Whatsapp廣傳?

之前721第日啲whatsapp錄音(流浮山刀手)傳到全香港都知
搞到元朗一個人都無
又有一次十八區有winter on fire 放映會
藍絲見到fire改一改做十八區汽油彈開花
傳到個個信到十足十叫人早返屋企

用airdrop可能都未必有whatsapp咁快比更多人知
但whatsapp文宣最好用text message 速食易接收
而家十個有八個都同路人 又易spread 流動性強

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

因為有人刻意控制

自推1/10

幾好
不過擔心好快有人用黎派賿

自推2/10

自推 3/10

自推4/10 Whatspp連儂

自推5/10

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10 快啲去WHATSAPP

和你返工

朝早晨運

屌, 都唔係討論既
淨係識推

咁會自己思考判斷既姐

用wtsapp如果send俾識嘅人可能都係同溫層多
但send俾唔識嘅人又可能要用太空卡
Send過一次之後又有機會俾人block

你所有電話既收信人確定係黃? 要說得起碼都要淺藍

一早講左要多D長輩圖
文宣組就只去做行動圖.....

但係即使同溫層佢又會再Spread 比其他佢既同溫層
當中會有好多人唔睇連登(黃屋企人)

send出去比人知行動 藍黃又有咩所謂
黃既就會出 藍咪唔理你

Push